著草唔順手走埋資？有冇咁撚死蠢吖？

定係覺得用眾籌可以搵得更多

因為香港人最有同情心

逃走仲對得住付出過既前線手足？

負評果班準備課金了

一走資就郁鳩你啦 仲點會比你出到境阿

唔識分批走？

轉咗錢先仲走到？

Btw一齊欣賞路吓樓主上年5月講過咩

貼夠反對修訂逃犯條例未呀屌你老母！

算啦一齊扮睇唔到啦,樓主係手足

佢被人告緊9條罪
走到已經算好

走唔到資只係結果論
如果因為提早走資 而被人察覺 一樣大把人笑佢

你都識講著草
使唔使帶埋部PS5先

佢應該係決定得好突然。來不及計劃咁多野。

唔緊要，眾籌大把水

底果浸走左又話你知咩留番面果浸出黎做新聞，又可以引一大班傻仔眾籌比佢

佢係議員身份係好難開離岸架！ 你估佢唔想咩

走得急+為左唔引起注目
幾百萬換番自由咪當投資移民
佢又唔係依加話眾籌 屌佢做乜

急得濟唔記得掛佢

走晒d 錢保釋唔到

對唔住香港人，話走就走

唔識靠屋企人咩，仲為佢辯解

無腦！ 呢樣野涵括埋佢屋企人！ 唔好沖出黎7